# StudBuddyV2
[![pipeline status](https://gitlab.com/yadhitprasetyaixa/studbuddyv2/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/yadhitprasetyaixa/studbuddyv2/-/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/yadhitprasetyaixa/studbuddyv2/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/yadhitprasetyaixa/studbuddyv2/-/commits/master)

Nama Anggota kelompok:

1. Abdillah Evan Nurdhiawan - 1906398805
2. Yadhit Prasetya - 1906353725
3. Nur Hafsari Setyorini - 1906353706
4. Kukuh Satrio Wicaksono - 1906399045
5. Muhammad Hasbi - 1906398811

Link Herokuapp :
https://studbuddyv2.herokuapp.com/

Pada kali ini kelompok kami ingin membuat sebuah website yang dapat digunakan oleh para pelajar baik pelajar dari SMP-Kuliah selama masa pandemi ini. Sebagai rincian lebih lengkapnya lagi adalah website kami dapat membantu para pelajar untuk mencari teman-teman sesama pelajarnya yang dapat saling meluangkan waktu untuk melakukan kegiatan akademis seperti belajar bersama. Selain itu, website ini juga menyediakan koleksi lagu-lagu Lo-Fi yang dengan harapan dapat membantu para pelajar untuk tetap fokus pada kegiatan pembelajaran mereka.
Website kami memiliki beberapa fitur interaktif yang dapat memudahkan para pengguna untuk menggunakan website ini. Diantaranya adalah:

- Fitur Jadwal Pelajaran, pada fitur ini para pengguna dapat meletakkan jadwal belajar mereka
- Fitur About Us, pada fitur ini kami mengenalkan para anggota yang telah membuat website ini bisa dipakai dan dipergunakan
- Fitur Catatan Pelajaran, pada fitur ini para pengguna dapat mengirimkan materi apa saja seperti catatan perkuliahan,ppt,ebook ataupun yang lainnya berupa link. Para pengguna lain juga dapat melihat materi tersebut, jadi seperti saling bertukar informasi/catatan terhadap suatu pelajaran.
- Fitur Recommended Study Song/Playlist, bagi para pengguna website kami dapat menambahkan playlist kesukaan mereka di website kami dan dapat membagikannya untuk para pengguna lainnya.
- Fitur Q&A, pada fitur ini para pengakses website dapat memberikan kritik dan sarannya untuk website kami untuk dimaksimalkan kedepannya
